館長：EMT比狗屌

深表認同

report 左

館長用mma打柒你

還是雷姆好！！！

我而家就即刻打柒你
report 埋你

u沉咗船

呢個post 失實指控
我要求連囝del post

半魔 不了

曲線求圖

希望大家唔好中伏 要保護好女仔(???)

我要求你地全部人道歉

Emilia好女仔

橙橙豬
為左同隻狗做老襟

沙堤拉 不了

樓豬老母俾狗屌
樓豬俾狗屌

哇屌
講還講, 咪撚貼圖

假+西
好想嘔

會然咖哩狗，會然Emilia，會然桐谷直葉
組成動物台Emilia三劍俠

生滋狗老襟(腦內)三劍俠

佢講得岩 emt跟本垃圾比狗屌

俾狗屌係物理事實
但係同垃唔垃圾冇關

其實得小數人搞事
大家都好鐘意Emilia

鍾意佢夠假，鍾意佢收兵

鍾意雜種

明明知人鍾意佢，唔拒絕，又唔回應
當人狗咁撚，真係好高潔

掃把佬為我賣命，巧開針，巧滾動
到掃把佬柒左仲癡埋黎，都無叫過你幫我，唔該躝遠D
真係好正，好真性情

會鍾意emt，一定都係識貨之人
有飯唔食鍾意食屎，要識品嚐屎嘅醇香，先叫識食

好彩我一直都係忠實雷姆黨員

屌
去到最後又咪係要追emt
雷姆永遠都係二奶命

家下連登班垃圾柒撚到要拎台狗黎做標準
雷姆呢D貼錢雞就算撚數啦傻閪

駁唔到 all is g

第一隻咁認同你

台狗呢D拍撚得住支那豬既垃撚圾低賤人種都好意思拎出黎講
鍾意雷姆個D人都係咁上下

支持藍台清算樓主

清咩算
垃圾小學雞唔撚洗理啦
連台狗都拎出黎講
笑撚死人咩

駁唔到就要人身攻擊
我都明你地辛苦, emt咁撚西, 要好聲好氣幫佢護航都幾撚難

你老母係台狗定你老豆係台狗
定你都只係隻垃圾台仔學人上連登
台狗垃圾就公認架啦
呢D叫人身攻擊?你第一日上網?

天生做兵嘅垃圾男人
有飯唔食要食屎, 我都阻佢唔到

開撚埋呢D咁既po比人屌就話人身攻擊
咁撚唔受得就返uwants香土開post啦

你打依篇野出黎自己有冇打冷震?

自己推鍾意咪算
周圍癲狗咁咬人
想像到條毒撚對住個moon前面爆哂筋咁打字口upup屌人

有, 代入emt教徒個刻先發現, 佢地真係好可憐
要快D籌錢整返間保育機構
搵返D流浪emt教徒返中心,
幫佢地結紮打晶片, 等佢地可以過返D好生活

最好知你鍾意既就貼埋大床爆房錢女方出埋呢d就正啦
邊個幫過佢就瘋狂屌閪
女神啊 點解有咁好既女仔架

揀人黎覆偷偷地負皮
慘到

嘈乜撚吖
下季就無人記得呢套嘢啦

唔知仲以為re0係上季野黎

打cs

btw e唔識串係雞

你認同依句，你第日都會俾人話係貼錢雞

撚狗咁撚 搵共識

u

收皮啦屌你老母

你老母俾emilia屌

好複雜

雷姆同emt都係雞係公廁比狗屌

所以呢鋪打和啦 好嘛

唔好

雷姆物理上未俾狗屌過
巴打唔好屈得就屈

雷姆係貼錢雞依點我就support你哋嘅

u = g

一隻雞唔收錢重可唔可以叫雞
定係應該叫肉便器

唔好用雜種同純種比

咁大愛Emilia都免費嘅

yes 你同你老母都免費

狗仔

所以我主張打和
反正兩邊都咁低賤

希望大家尊重艾蜜莉亞